馬克白撚，點解鄧肯咁易俾主角殺到？

堂堂皇帝
得一件蕃薯兩件蛋散做guard?
個守衛無啦啦飲醉酒，跟住無啦啦隊冧個king, 都有人信？

你係連登問啲咁嘅野 唔係諗住連登仔會識答你呀嘛？

有何高見

好似都有唔少高手

講故咪駁故

西歐封建制既國王只不過係由部落領主擁戴下產生，不是後來既絕對君主或者皇帝，連軍隊都係靠貴族領主提供，對比法國而言，蘇格蘭當時屬於窮鄉僻壤，國王就更加窮，唔會有好多護衛跟身都好正常

出現了 終於出現了

不過鄧肯都成粒寶石俾馬克白